【六四31】袁彌明父Twitter續發炮 促美國務卿懲中共罪犯解放香港

美軍來了解放香港？

快呀 二戰歷史比西方國家記住唔可以再縱容獨裁國家 香港真係好危

佢都幾夠膽
一個同中共、美國都有聯繫既生意佬，
直接高調叫美國收中共皮解放香港，
後台應該好猛。

之前live有人問佢講到咁明顯怕唔怕，
佢話中共內部有人唔鍾意佢講呢d野，
同時亦有人好想佢講呢d野，
暗示有人保佢。

我都覺得佢突然彈出黎一定有原因

正確
係依段時間先出嚟

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

一日一條片

佢講野 係
啱聽
但路線未免太清晰？
姐係沈旭輝都話曬中間派 分析員
佢直頭條條片 講出曬面

‘袁彌昌想扮中間派，
但其實係騎牆派，
佢兩邊都想奶，
結果裏外不是人，
兩邊都唔會投佢。

之前教hku space
同唔少女學生發生過關係

佢諗住同容海恩散 同佢學生一齊
容海恩當時有一個醫生男朋友
但係俾袁彌昌攪大咗個肚

袁彌昌先同佢任佢係半島擺幾圍結婚
袁彌昌收入分分鐘仲少過個三十歲人
佢咩都係亞媽找數, 咭數層樓
宜家住係銅鑼灣明珠果頭

葉劉之前出4萬幾請佢
後黎見佢廢cut到2萬頭

佢今次選係亞爺意思, 佢後台係國安,
要佢𠝹淺黃d票’

温馨提示：聽吓袁弓夷無所謂，但小心佢9月時，捧扮中立既袁彌昌打立法會

就黎超越老燒
點攪

呢條友突然間殺出嚟
跟住連登就帶風
越玩越癲

佢可能係特務

肥佬嚟
睇嚟你唔好轉播
有可疑

呢條友有可疑呀
連登仔幫佢帶風幾日
今日停曬

點解袁爸接納到容海恩 立場對立既人？

睇住佢明明一開始得幾百幾千views，突然開左個live之後標升到100k心諗我係咪miss左d咩

佢講過入面已經冇分乜派
邊個有你痛腳就係你朋友

佢個仔接受到，加埋人地有左bb，老人家都管唔到咁多雖然好似好神奇但現實咁既家庭又真係比比皆是，除左時事都仲有好多野可以傾既，講下粒孫咁

都幾surprised連登仔咁挑剔都一致正皮

早幾日YouTube 演算法recommended 佢youtube channel俾我，唔知其他巴打係唔係一樣情況

有sub鄺仔，許智峯，bob叔
唔知關唔關事